Ik moet zeggen dat het onderwerp taboes.
Wat voortekenen, er bestaat niet zoiets als een voorteken.
Destiny niet stuur ons in petto heeft.
Ze komt te wijzen of te wreed.
Wat op aarde kan ook u overkomen, Dorian?
U hebt alles in de wereld die een mens kan wensen.
Er is niemand die dat niet graag veranderen plaatsen."
"Er is niemand met wie ik niet zou wijzigen, Harry.
Don't Laugh like.
Ik zeg u de waarheid.
